是否應向中國輸出革命

係水貨客出入地方 香港各大旅遊景點
大量宣傳自由民主好處
痛批中共極權

同意請正皮

將中共監控新疆罪狀
打擊人民維權罪證公佈天下
呼籲有良心的中國人站起來對抗極權

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

只要我地不斷向大陸人輸出革命
呼籲善良的人民站起來 維護社會公義
我相信不出一個月
所以自由行同水貨客將會滅絕

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

如果唔再喊 五大訴求，轉喊 廣州獨立

輸出
之後就唔係十八區開花
而係34個省開花

為何中國房產樓價節節高升
為何社會養老金屢次盜用
食物價格暴漲 自然環境破壞 監控人民生活
全都因為中共操縱著社會每個角落

香港人民將團結中國人民
將極權暴政打敗 結束黨控制國慘況
重新建立以民選官的新社會
共產黨不是國家的主人
人民才是國家的主人

全國起義 中共一定死撚硬

方向正確

可以係西藏同新疆問題落手

提醒佢地來香港可以試下上Google搜尋下 64 新疆集中營 等字眼

其實無需要
大陸根本好多人都不滿政府
只係佢地知道唔出得聲表態
佢地未反只係因為大陸仲未夠窮

推

同水貨客輸 你想俾水貨撞?
好心啦 你代自己入中國人既角度諗下
點解走走下水貨要去搞革命先 而且成功率呢?
有冇睇過讓子彈飛 你要人跟你打大佬 首先要俾到信心人
仲要水貨係政府部門係咁放水先可以走得咁成功 佢地點會反政府

不如直接去搵微博嗰班畀社會主義鐵拳打過嘅人輸出 仲有可能成功
因為係同樣被壓迫既同路人
每日做時時做 等到反抗基數夠大 時機又到 例如支共天災人禍
咁就有可能成功啦

革命基地

鄰國人唔關我事

其實根本唔需要輸出
每一個想反抗既中國人 都等緊中國打仗既機會

中國一打仗 一定內患無窮

你老解頂到外 頂唔頂到內？

依個就係極權統治既後果

人民唔撚服你依個政權 對中國二字要連繫錢先會有感覺

所以真係打仗 所有被迫壓既一齊群起 中國就會滅亡
霸權係不可一世

你最好一世霸落去冇人搞你 一搞你 你內外受敵 直接倒台

good idea

對班大陸人
講自由民主人權係無用
要講邊到既官又貪左幾多億
邊個官包左幾廿個二奶
邊d官住豪宅戴名錶
佢地個層次停留喺呢到
我地就用呢d打佢

有需要輸出, 但並唔係喚醒佢哋嘅良知, 而且將香港示威嘅氣氛同畫面深深印係佢哋嘅記憶裡面

中共成日收割韮菜補血, 總有一次會燒到埋佢哋身, 到時自自然然識得照辦煮碗香港模式

要，無論咩政治光譜(藍紅以外)，中共唔瓦解都無可能實現其最終理想。

連儂牆已經係做緊輸出革命啦

不過可以更針對性喺西九做

有少少錢嘅蝗都揀西九站出
呢啲人係比低端水貨客對中共有更大影響

好多濕鳩水貨客係老野/藍尸

是！
一定要！
個心覺得哩條戰線係中共春袋，但一直冇人做。

所以更加要團結佢地
一齊反抗極權

但佢地好大部份都係善良
只不過唔知道共產黨做過既衰嘢
一旦佢地理解共產黨有既壞 佢地先會明白點解香港人要反抗

萬事開頭難 佢地需要只係一個打開既缺口
我地可以做既就係打開呢個缺口

派文宣俾佢哋無用，唔會睇，就算睇都係得個水貨客自己睇。

sip 文宣落啲水貨度就唔同，接貨嘅人多咁多。

支持樓主去天安門舉牌叫口號

太天真 佢地係善良 前提係唔觸及到佢地紅線 - 唔好反抗支共
但係而家係佢地條紅線係咁壓過黎
一係你就跪低同習屌含撚 唔係就係同佢地敵對
根本由細到大既教育已經令到中國人既思維同世界完全唔同
就算佢地知道共產黨既壞 SO WHAT? 共產黨帶黎既好處證明左佢壞係有理由 而且又唔係我死

自己睇呢2條片 講得幾好

仲有廣東話同埋北人對廣東經濟、住屋、教育等嘅掠奪
正常國家一早已經有人出黎反

諗起就興奮
湖南一定係勇武大佬
梁天琦家鄉

中國一次性言論自由

蘇聯解體

思出革命同建立民主中國係兩回事 輸出革命可以(雖然我唔覺得支那人會反抗) 建立民主中國就不了
最後一批有良知既30年前死埋
自1949年共產黨不斷用政策同教育將中國人調教成反人類種族
文革就係其中一個表表者 係1989個時仲有批有良知既搞左場天安門
結果大家都知 學生死左一大批 中國全國人仍然冇推翻政權
之後個30年共產黨再加強對中國人既反人類洗腦同政策壓迫
你而家要搞乜野建設民主中國 就係放班怪獸出籠 邊個會比怪獸咬死先唔洗我講啦
班左膠話搞民主中國 搞左廿年係點大家見到 而家搞到自己都比人捉埋入集中營 樓又住唔到 病死都冇醫生睇
而家正確態度就係要培養香港民族獨立既意識形態同做準備
尋求美國幫助爭取自治
可以一邊等支那有亂趁勢脫支
而家好多大陸民運班野趁呢個機會拉香港落搭搞民主中國 好似廿幾三十年前咁就中左計 之後香港衰足廿年就唔講了 反正而家唔可以再上當
香港還香港 中國還中國

要！

有班洗左腦既其實冇得救

有啲移民左去外國思想仲係無變
咁先勁

西連國際，北拒暴政

輸出唔成功都無壞，0損失
輸出成功，BOSS自爆

非常支持
同埋唔需要理失敗撚講一定無用/一定改變唔到
次次講輸出革命去大陸 總有一大班狗衝出黎話無用唔使諗

一切行為發乎認知
無可能無用
只係因為太驚有用所以每一次都要即時冚熄呢個念頭

重點精準做一定有效！
對大陸輸出好大可能就係我地成就不可能 推翻中共嘅 missing link

中國唔滅亡香港不會好

中共，唔係中國

包括民主支那

唔會輸出到 有心會革命既都翻晒牆留意住 水貨客只係人型垃圾

民主支那唔會好得去邊

輸唔輸出還一回事，人地願唔願意幫我地帶呢個信息去大陸又是一回事⋯⋯ 而且大陸人咁驚公安⋯都唔知願唔願意出聲，加上大陸又貪污又做假，d人都有眼睇 是出聲晨早出咗⋯⋯

我決定機會唔大，肯定維尼又會搞d屎忽鬼嘢等大家玩內鬥

出發點是好嘅，我認同呢個觀點

同意
如果香港一定要處於高等/對等位置同民主代左既支那相處先會好
做妹仔仲慘過宜家 因為已經無利用價值

AV水印

其實早就應該做, 尤其係上水
雖然廣東道少左好多蝗, 但據我所知, 上水依然都有唔少

1 ： 我地面對既敵人係中共 你係想港獨既必先要有實力去抗衡中共
2 ： 中共做左咁多陰質野 相信佢地國民都未必清楚 輸出機會唔係無
3 ： 中國依家都有零星既示威 但都比中共一個個滅聲 發大唔到 如果我地幫佢地組織既話個局面真係難講
4 ： 中國外交上已經死頂緊 如果我地可以引爆內政危機 中共真係隨時支爆
5 ： 要輸出革命 成本極低 但回報有機會極大
6 ： 一路以黎我地手足就算係勇武到打狗 都只係自己人打自己人 中共完全唔care 等你地打撚完就2047回歸 如果真係要令中共卻步必須發動攻勢 以攻為守 令佢地知道收翻香港係要有代價 亦唔係十拿九穩
7 ： 世界各地已經模仿香港抗爭方式 我地大可以將香港變為抗爭之都 不斷輸出革命思想 相信到時搞大左 港共都會驚
8 ： 呢單野百利而無一害 就算最後失敗 起碼都可以減少中國人黎香港（中國會禁佢地落黎吸收訊息）都係一件好事

我信一定有中國人反共，輸出

你太睇得起班中國人啦

一直做緊。
落力啲twit記住。

最好既防守係咩？
進攻

唔反對，不過唔好期望會有成效
記得佢地係中國人

輸出革命到佢地內亂就趁勢脫支

輸出革命到佢地內亂之後趁勢脫支

最理想既結局就係咁
就算脫唔到中 起碼都要共產黨收皮先可以令中國民主有救

11月 Sogo 感謝日 機會來了

Sogo 排隊日 X 文宣放映會

脫唔到中真係等死
華夷變態之後再經共產黨大半個世紀反人類調教
深圳河以北個堆係人類史上最反人類既生物黎
廣東甚至中國南方有D仲有得救
長江以北個D就不了

大陸既問題係追求民主訴求較小，民生方面先Work! 佢地全部示威都係依方面! 樓主請參考，同埋要學彭斯，中國人不中共，要打依點! 即係可以玩黨旗，唔好攪國旗!

最撚仆街就係呢啲
仲賤格過光頭警長

你無非都係想呃正皮 咁唯有比你啦

有冇可能集合到一啲
共產黨如何做革命嘅片段畫面
齊齊學習下佢當初如何革命推翻政府